{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159241?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 더스토리 스파펜션"
    },
    "text": "白島海水浴場の前に位置するオーシャンビューペンションです。 スパを備えた様々なタイプの客室を保有しています。 お支払いは基準人数2人の費用で行われ、追加人数は当日現地にてお支払いください。 チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 当日予約は午後10時以降は不可能であり、人数追加料金は日付によって異なる場合があります。 スパを利用する場合、追加料金として5万ウォンが発生し、プールはぬるま湯のみ提供します。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューは個別テラスで行われ、1人当たり2万ウォンの利用料があります。 スパ客室では1回5万ウォンの利用料があり、入浴剤は使用できません。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 駐車は無料で、消火器と煙探知機が備えられています。 チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは白島海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "このペンションには様々なタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "お支払いはどのように行われますか？",
            "answer": "お支払いは基準人数2人の費用で行われ、追加人数は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は午後10時以降は不可能です。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "スパを利用する場合、追加料金として5万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような種類の水を提供していますか？",
            "answer": "プールはぬるま湯のみ提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように行われますか？",
            "answer": "バーベキューは個別テラスで行われ、1人当たり2万ウォンの利用料があります。"
        },
        {
            "question": "スパ客室を利用するための追加料金はありますか？",
            "answer": "スパ客室を利用する場合、1回5万ウォンの利用料があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "このペンションには消火器と煙探知機が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 431
    }
}